幫台灣打油，奧運男排資格賽台灣對支那，領先緊2:1

做低支那

頂 1/10

頂 2/10

頂 3/10

條柒頭仲轉波
之後開波落網

打氣定加油

台灣真係

未開post 2:1
開完2：3

台灣輸咗？

樓主好燈

屌 第4局 勁撚黑

第4局 最尾1分
個球明明in 但判out
台灣個勢追緊
台灣要Challenge個陣最後無畫面 判失敗
輸第4局
CLS

伊朗直落3局贏中國
出線奧運